有無人教我，點樣先可以令屋企人俾警察打？

我阿媽住逸生閣中層，以前就話邊個都唔撐，自從毒氣事件之後舐警舐到出汁，我話警察打人佢就話打得好，我話經過都被拉佢就話明知有人搞事做乜重喺到（事實係屋企樓下）。

而家有咩方法可以引到黑警上去打醒我阿媽？呢啲真係唔打唔會醒嘅。

咁大轉變?
no offence但佢係咪索完毒氣傻左?

驗智商？

放毒氣嗰刻佢唔喺度，但係堵警署嗰陣佢全程喺屋裡睇實。

屋企上網用hkbn送mytv super，佢淨係睇埋晒啲毒新聞，11月完約我叫佢轉中移動，月費平$30，佢唔肯然後當住我面續咗約。

算啦 屋企港豬上身算啦 ,藍左係冇藥醫既,本人係屋企對住兩藍屍父母已經慣晒,大部份中年人以上對自己一開始相信既野，就算點樣證明佢唔岩，佢係唔會認衰認錯，解釋到班撚樣越黎越藍既原因

轉中移動

因為無mytv super兼平每月30

算把啦冇得救
除非你屋企樓下示緊威黑警先會打錯人
而且個樣老既黑警一般都唔會打
著反光衣守護孩子果d銀髮族先會打
放且就算真係打錯人藍屍都只會話你班人搞事累埋佢
好似清真寺呢D明顯有問題又噴錯人既事好小會發生
果單真係成班人睇住又有片明明冇事都噴鳩你
加上果度係清真寺先有小小回響
平時就算亂噴都唔會影響到幾多野
我都想我老豆老母俾黑警搞下

我都想

呢個星期有兩日呀
推佢老母落去就岩

帶你老母去食東屋台應該會俾人又打又拉

咪撚呀等間黑警拉鳩左樓主塞野入去屈鳩佢都似呀

自己平衡風險

你打佢咪得

佢就算比警察打都會覺得係示威者搞事累到佢被打，你都係算把啦